林鄭個仔 屌哂鬼

林鄭個仔 屌哂鬼
多謝老母苦肉計
向前看 哈佛劍橋變天安門多美麗
Come back China同學仔
清華博士唔失禮
齊昕都冇讀夠三學年 真心廢

Ching wa博士係邊間大學

青蛙博士

總要認 無論病有多重
企領衫 多少幫補自信

巴打咩教會

北京博士唔失禮 岩音

你阿媽 西蘭花

郭富城嘅弱？

同學各位找個位⋯⋯

弱係李克用架on9

返祖國 無論外國多好

痴線,係張學良架

其實北大清華出好多勁人，嗰種實力絕對唔係靠關係或者抄人就得到

林鄭個仔都哈佛wor

====================
大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括和你塞admin同埋被綁架12人; 行蹤洩漏嘅原因:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

up

其實清華都ok
讀「普通話」個「話」音

支那博士

原來係bobby首歌

高質

留名等人唱

清畫博士…其實啱音